點解殺人後會發恐夢?

....

應吓你啦，唔係你長期玩單機mode

習慣左就唔會

頭一兩次會發恐惡夢 之後冇乜嘢 瞓得幾好

個白痴仔即克嚇撚到鳩都縮埋